侵侵=喬峰 維尼=慕容復

侵侵武功高強但可惜俾自己人害死(冇得連任)，維尼就成日發中國夢皇帝夢最後痴撚埋